警棍加水喉介指

推

最低武力

可以自己加野？

變態黑警